點解Pulp Fiction咁好睇？但係又講唔出好睇係邊

睇多n咁多次都覺得好正

呢d就係feel

人生睇過最好睇嘅戲

明明其他QT嘅戲我都幾鍾意
但呢套我睇唔明
應該係我悟性唔夠

迪卡比奧 搭黑鬼果套仲好睇
吹下水 就2,3個鐘
又做到緊張氣氛

D對白研究咗好耐 但都未get到咩意思

因為娛樂性高

因為人地講好睇 你跟風

Mother fucker?

主要係啲人演技夠好，最經典兩段當然係食漢堡包同埋地牢遇上基佬

跳舞 milkshake

QT d戲 長得黎有內容 對白有意思 劇情同soundtrack都唔錯 場景氣氛都好好...

再睇e家d英雄商業片 d觀眾真係咪話自己睇緊電影

其實覺得好睇已經係明 如果講得出黎就唔駛駛咁多錢拍出黎

English, motherfucker, do you speak it

接近廿五年前既戲
但啲情節今日睇返都唔覺落伍

what?